有冇人有玩Life is Strange 2 ?

玩完，好空虛

玩過1 我覺得係神作 2值得買？

垃圾，惗起超能力爆炸插咗眼之後第四章細佬被神婆撚個下想del game

唔值

對比1代真係差好多

鍾意第一集
等第二集psn減價等咗好耐都唔減

屌個超能力細佬次次任性行事，主角次次執屎，由頭到尾角色都冇成長

你好彩，2真係伏

第二集完全比唔上第一集

其實我覺得2係差過1，但未至於垃圾
過程有好多on9位，但我都算投入到

steam好似特價緊

2差過before the storm?

一代嘅時間回溯能力令到故事有好多演繹空間，人物立體好多
二代個能力好悶，又少控制，只係拎嚟闖禍

yes

1同2風格好唔同
我玩1玩得好開心，而且每個人物都好有意思
2係典型公路片，而且氣氛好壓抑，冇咁鍾意

唔同意
1>>>2>before the storm

係，因為before the storm係base on 1嘅故事人物，chloe同rachel，一個係1代女主bbf，推動女主用超能力回溯時間救翻佢嘅主因。一個係1代全程charming到全校以至chloe都鐘意既神秘角色。代入感相對比2好，2代係咁escape one place to other，角色描述都唔夠深入。

before the storm起碼賣下角色
lis2我第4章都未到已經悶到del左
個故事搵唔到吸引既點

個人覺得Before storm好少少
起碼同一代多啲連繫，有感情，加上睇囡開心

before the storm冇得改變結局，諗到前面幾開心，最後正傳bad end就開心唔起
而且好憎rachel

2代角色描寫係差D，有D 角色都唔知整黎做咩(例如ep5果pair gay佬)

咁有D可惜
ep5有出返1代配角，仲交代返1代後續

玩完2代都覺得無1代代入感咁好
剩係覺得2代呀哥坐監嗰個ending唔錯
2代好似整多咗幾多左膠元素
嗰個feel係格硬加唔似一代安排得自然啲

你冇犯法啊你代你個智障嘅超能力細佬坐

我淨係玩咗第一代
真係幾好玩
其實我都有買2
但玩咗一陣就暈到痴線
至此之後就無玩

個呀哥代個細佬坐監
出返嚟完全脫曬節
個細佬就人生正常
個呀哥就已經就算出返嚟點彌補都有條刺
純粹覺得呢個結局營造個氣氛幾好
其他整體就真係差過一代
一代成個過程都吸引